有冇人試過iphone 影星？

好似camera+ 呢d app 比8蚊可以去到30s exposure
有冇人試過用電話影星/用其他app 影星？

Lm

Pro Cam 6

LM

HTC U11+ 用手動mode影
影到嘅 不過唔好咁大期望就得

Lr較一較咪出返嚟

Lightroom手機app有得影raw
下次試下先

個鏡頭幾好喎
an機影相方面邊幾部機會好d

唔係出唔到 但有極限 推多咗嘅時候啲noise就好似星星咁

Samsung 認真唔差 可以Youtube搵吓Comparison
唔好信嗰啲咩華為會影到啲咩靚相

讚成 我隻修x同s8 用s8影星都一流

雙修

btw執過大約係咁 RAW落LR執

衰過未執

你up個raw上嚟 我想些下

執

LM
好想影下星星

用一部有長曝嘅都掂

屌啦星以為影人果種星
仲心諗咁遠iPhone點影

想問下巴打
睇相成日見銀河之類
現實會唔會見到

見到一條類似霧/薄雲既野 外國應該明顯D